呢個世界根本就好現實

總有啲人會話就算個樣唔掂都會有人欣賞你內在美既
內在美？Sorry基本上你柒既話 冇人會得閒欣賞你
做好自己已經好好
亦都唔好因為人地柒就貶低任何一個人
因為大家都無資格去評論人
用多啲時間增值自己 做自己鍾意做嘅野仲好

上少啲連登啦

根本第一眼印象就決定左

啱呀Your face your fate

交換tg啦絲打
我唔會介意你外在美唔美

樓主根本就係個死柒頭 先上黎連登叫春

你見到佢外在會嚇親

Dllm 信唔信我炸你機呀喇

你識樓豬嗎?
唔會！

人地見到啦

我巴打嚟

互含啦咁

死基佬 搞臭個po

識 我成日見到佢啲相都食唔落飯

你之前明明話係絲

我覺得樓豬d腳毛好正喎

係咪唔比人打過？肉鳩酸

我個fd咪絲囉 共用acc

男女都要

食緊飯呀老闆

雙性戀？

明呀

利申：靚女

佢腳毛勁濃密

你點知

Ok 下次send啲相比你幫你減肥

冇圖講咩都得

圖呢屌你

喂大佬呀你唔好咁痴線啦

圖定老母

你唔需要知點解

好想奶

我要哂

清你真識食

我係絲

我柒加被動內向撚玩撚完

連登冇真絲

所以你都係巴

睇內在美
但外在都唔好咁醜

呃你做咩

正 朵朵菊花向太陽

只要柒小小又肥 啲人都彈開幾十呎遠啦

係 但有啲人連入場既機會都冇
只能夠係場外觀摩 等一個欣賞佢嘅人

啱呀 草定嚿錢去整容